是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

糯米雞

今朝食淨

想點呀 屌你老母

真心不錯

貼我寶寶關你屎事！